有冇舞蹈老師教基礎

我同朋友都冇基礎
之前就去啲studio跟Jazz Funk完全係晒時間
有冇老師教基礎舞步同節奏？
加我Line chris9293 or 樓下覆contact
thank you

push

睇你學咩類型